一人一個連登零hater球員

mordic
kdb

juan mata

Lahm

Me

Messi
C朗

符家俊

真係咩

林伯特

Mk

Ddg 小白

派路

迪亞高哥斯達

蘇牙雷C

普巴

大細哨

保方
卡卡

伊巴bbg

占士洛迪古斯

阿古路

真名上連登

小白

你都知

主席今次幫你唔落了 我地狗竇已經成埋人反

真Ronaldo
細哨

Reus

me

以上所有球員我都hate, 所以你地都錯了

藍斯

施丹

南華高美斯

小豆

住烏

認真mode
Rosicky
Reus

federer

葉鴻輝

de gea

大把啦

東狗

Azp

軒達臣
冇人反辣殺

ronaldinho

拖舟

Puyol

我？

i hate:
mordic
kdb
juan mata
Lahm
艾殊利楊格
Messi
C朗
Griezmann
符家俊
林伯特
Ddg 小白
派路
迪亞高哥斯達
蘇牙雷C
普巴
大細哨
伊巴bbg
占士洛迪古斯
阿古路
謝拉特
加所有係呢個post出現既球員

哥迪奧拿

Buffon

佢hater應該只有所有意大利國籍嘅龍門

N Bendtner

卡斯拿斯

認真 巴哥

Agger

派路？

好快就會收哂皮

屌你牙

卡山奴

尼維特

葉鴻輝

竟然無人提

Kaka

雲佩斯

Danny Rose

Lord Ben

中國輝

C朗

Hea 碧

陳7

曾志偉
陳百祥

曾錦濤

謝隊長

禾吊你，伊巴bbg刀hate。
痴線嫁

迪布尼

班拿約

米基爾

J 辛尼迪 馬甸尼

Totti Buffon pirlo

馬田斯

D.Rose

雲加

鄭智

ching sick ball

葉鴻輝
曾錦濤
黃梓浩

夏志明

邊個夠膽反雲加

jz4

義和碑

去爆房啦屌

Kevingameiro

Isco reus bechkam 山狗 Azp degea

干查奧
柏金
古治
馬隊
卡卡

黃洋應該都冇

卡卡、派路、馬隊、J辛、保方、巴迪斯圖達…

雲達沙

Suarez

陳韋拿

巴爾！

Buffon
Reus

Pirlo

第5頁都冇Fisherman Lok

奥雲
祖爾巴頓

Muller

Hi

michael jordan

奧蘇利雲

老是常出現

Hazard

東方雙神閘

沙皮狗

Saviola

金井

耶耶托尼

Juan mata

真心，愈來愈唔鍾意佢
一被人係咁吹捧話唔退休就愈來愈煩
你繼續踢咪踢囉使唔使下下講住哂

好多勁人都係咁啦